依家有得笑好笑 等到磨合好驚你地笑唔出

仲有 Ziyech Chilwell Sarr Mendy都未出

明顯讓緊半力 你地依家笑得咁開心？

唔明笑乜 睇住風水輪流轉呀屌你老母

似係得Ziyech 唔水

Chilwell應該都唔會差喇

cup了！

笑？咁鍾意笑依家出嚟笑啦

推

2億打西布朗都和就收檔啦

都話未出曬 讓緊半力

你又啱
用卡巴叔都知咩料

同球證磨合好了

咪睇左Var話冇事囉

你又話有得笑好笑
跟住就問唔知笑乜
想點

我唔明你地笑點姐
冇限制你笑嘅自由喎
On9？

個笑點咪就係踢得柒囉
唔係好難明姐

所以咪叫你有得笑好笑 磨合好驚你笑唔出囉
冇理解能力？

咁咪姐係其實你知笑咩囉
想學猁狗扮平常心啊？

知 不過唔覺好笑
建議你咪柒了

我軌狗六大猛將一字排開 夾好之後加埋var 隊隊都等俾我軌炒